張建宗 林鄭月鵝 香港人點過年 點生活 點生存啊！

屌你老母無能政府！

經濟最緊要
沒事兒 沒事兒

反啦反啦

萬一唔好彩中左肺炎既人
盡你能力散畀班藍屍黑狗

cls，藍狗咪又係傳返入黎